各位發夢的人要睇路

前日沙田發生比較大型嘅衝突（起因當然係因為警察圍捕示威者），警察員佐級協會昨日發出公開聲明希望高層考慮下屬的安全睇落好似警察嘅下級開始反對上級，睇落好似係我們大家贏了一場，但係大家諗下警察入職第一日就知道有危險㗎啦佢哋出呢個聲明多舊魚啦但係諗落其實係講到啲示威者好危險，你哋諗下警察一開始就係用陰謀詭計用到今天又第一日搵啲社團人士定汽油彈，到立法會擺空城計，到沙田林卓婷佢哋問啲警察嗰陣時佢哋都話今晚要圍捕，所有嘢都係一個劇本目的就係要激嬲啲示威者佢哋不惜一切衝入商場都要令到你哋有暴力嘅形象係為咗啲咩啊，我覺得係為咗一係就係實施戒嚴一係就係為咗為下一次開槍鋪路。我只係一個廢中捐錢，和平遊行已經係我可以做到嘅所有嘢，我唔希望你哋為咗香港犧牲太多。記住警察係鐵板一塊，佢個陰謀定左之後係好難改嘅，佢哋每一個警察Stand by係要好多時間，大家所提倡嘅Be water 係包括埋和平示威之後一齊散去。唔係次次都要留低衝擊。唔知你留唔留低或者幾時留低先至係Be Water。

推

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下